連登仔幾時搞翻個 新名校Secrets - 真·學界連登

啱啱㩒左入去睇，新名校Secrets - 真·學界高登
見佢個profile pic
係隻帆船 真係狗也不屌
我地不如整翻個page 搞到佢都摺埋

對唔住 唔記得 補返粒膠

唔知頭唔知路就唔好衝出嚟
學埋高登班自大撚咁

人地個page上年開咗之後想改走高登名但facebook唔批

開個新page有幾難
如果唔係改名改得太多會唔批？

不如你去追吓post先

樓主都on9

有野就呢到講
有屁就吒到放
page黎把撚